尖沙咀大撚把地方 夠膽封撚曬成個尖沙咀

Be Water

MY FRIEND

宵禁

#3 兔仔有愛情嗎 2 分鐘前

假料 ？ 報警撚召喚

B plan

FB 直播囉！

佢地真係會

我地未撚驚過

成班傻西 講就勁 做就碌柒 睇死你班垃圾都係屋企鳩坐

屌你咪又係屋企鳩坐 笑撚死

（Show Blocked User - 兔仔有愛情嗎）

已經封埋個海

我有好似你班柒頭認屎認屁咩 擺撚到明坐係屋企睇你地班柒頭係威係勢 到最尾？唔洗講啦

到最尾咪中港融合 同班牛屎佬玩

點解唔去九公

成班傻仔叫開路 開路 好勇武